有冇人識statistics & python

好無助 有冇巴絲打可以交換tg比我問下野
真心求助

訓前一推

tg me hugo1991

真心想請教